Title: Piden explicación a las FARC por asesinato del líder social Genaro García
Date: 2015-08-06 14:59
Category: DDHH, Nacional
Tags: afrocolombianos, Alto Mira, comunidades negras, FARC, Genaro García, proceso de paz, Tumaco
Slug: piden-explicacion-a-las-farc-por-asesinato-del-lider-social-genaro-garcia
Status: published
<div id="slider-div">
<img class="active" src="https://contagioradio.nyc3.cdn.digitaloceanspaces.com/wp-content/uploads/2015/08/IMG_2641.jpg" alt="foto" style="display:block"></img><div class="btn-carousel" title="Anterior"  id="previous">&lt;</div><div class="btn-carousel" title="Siguiente" id="next">&gt;</div></div>

###### Foto: [elafrobogotano.com.co]

##### [José Santos, Proceso de Comunidades negras de Colombia] 
